中學男生普遍嫌棄取笑大波女同學

搞到d大波妹無人追

邊會有人鍾意肥婆

過幾年怨港女平胸

我條女大波波

又係你條隻閪blocked

笑完返屋企j到虛脱

呢班咪蠢無遠見囉
有腦少少既都唔會
你諗下咁既環境下，你識做企佢嗰邊，細路女唔識世界，tum佢兩句又食得

呢啲係必然嘅事嚟

中學雞係鐘意笑人 拎人注意

我都想嫌棄下

通常都肥婆嚟 全脂奶

80C/D咁肥嘅人就梗係俾人笑啦
你有冇見過65E 70F果啲女俾人笑？